點解我地要徹離律政

假如有人覺得我地應該留喺現場
容我解釋一下

首先現場人數唔多，遺憾到左夜晚人流都未見有太大上升。以現場3,4百人黎計，可以做到嘅野實在唔多。比到對方嘅壓力都自然唔夠

然後即使夠人，夠決心都好，始終欠缺裝備。有經驗嘅大家都知裝備嘅重要性。

最後，開始入夜，以地理位置黎講，律政絕對係一個閪位。路少且窄，實在不宜作有勇無謀之舉。

我地現場傾嘅，係呢3,4百人，究竟有乜野可以做到。3,4百人做到嘅noise會有幾大。我地認為出去會比坐好，事實上在場好多人都坐左好多個鐘。

請見諒

多謝你地做左個好決定

多謝你地！！！

推，多謝推po同在場既咁多位！

多謝你地嘅付出

岩

多謝各位同路人

尊重群眾智慧

你地係現場有更多資訊去做決定

做得好呀

push

推

因為我自己都坐左好一段時間，眼見嘅，老實講，士氣唔高，再坐落握，我諗各媒體都同意係得個坐字

多謝

多謝今日有出現嘅手足 包括記者

辛苦曬在場所有手足

真心做得好好好好好 好感動 多謝你地

辛苦了

多謝手足！辛苦哂

事源：
Live po 有人同意

然後推po:仲係律政嘅同我入嚟

跟住大家各自傾
各做各

合理而且好既決定

至少我哋今日知道咗， 律政司冇袐道， 如果唔係一早走咗

我覺得可以嗌少啲香港人加油，呢句意義不大但係基本上嗌最多次，個個都知要加油，不過係咪應該focus返嗌四大訴求

今日嘅行動真係做到be water
香港人係keep住進步緊

當時其實全部人都仲有氣勢，好大怨氣。奈何政府實在太厚面皮。然後有師兄提議落老蘭宣揚下g20依靠一下外國勢力，跟住我地條路線都係以老蘭同遊客區為主。

至於點解返立法會示威區係考慮到物資問題。如果最後唔經立法會示威區，咁嗰幾箱物資就要額外搵人送返過去。到最後路線規劃組就以立法會示威區，行完之後可以開大聲公打氣，有位坐低休息，更方便物資運送。

平心而論我覺得令到佢出席唔到另一邊已經有意義。
不過原來係冇秘道

辛苦哂
返屋企休息吓

不過估唔到驊狗真係比我地困到天黑
以為佢喺咩秘道走咗

後門太危守唔到，而呢個行動，前後門其中一邊守唔住已經係冇意思。

後門又冇燈、又冇記者、又少人，
所以九點零已經因為危險想散，
後尾正門有人拉人過黎，
但人數都係好少，
就算拉得多，又到前門危，
加上後門又有分差路易比狗圍，
個行動唔會搞得成，走係明智。

講真個閪位 下亞厘畢道同埋花園道兩邊一放狗就死曬
事實上花園道已經放咗批狗睇水
咁嘅夾法 過千人仲要有裝先有可能突破一邊走到
所以決定正確 無做無謂犧牲

利申有份發夢

喺LKF果段基本上都係嗌free HongKong
不過臨時決定出黎嘅，嗌啲咩好難控制。

請見諒

多謝你地

走係good wor
就算坐多幾個鐘
條仆街話要番屋企 班狗都係會清場
最後又係空番條路出黎

依家比人睇到你地一走
個政府先敢行出黎
完全唔敢面對民眾

Be water! 做得好！ 留力再戰 最緊要安全

LKF嗰段其實好好，完全冇問題

係喎，記得呀大家

今晚已經達到目的, 就係比大家見到我地係和平既, 係鄭若嬅唔肯面對市民
保留實力, 香港自由化係一個漫長既過程

做左野
不論做到 做唔到
最緊要成功散水

就算做到野
有一個手足俾人拉左都係失敗

所以 今次係榜樣黎

屌我地點解撤離嗰班分分鐘冇岀過現場
由早到晚都係得嗰三百零人 地型又不利 唔走仲做到啲乜

Be water

小弟晏晝開始守後門守到撤
當後門話走嗰陣時其實就已經知唔會留到過夜
與其坐喺度戇鳩鳩 即時遊行其實真係已經算將人群嘅功效發大到

Btw多謝傍晚時段同我傾過flash mob嘅巴打
估唔到日落講完 夜晚就出現咗
所以話Flash mob真係值得試

《好失望》軍事碼頭法案已自動通過， 點解會冇人理。

今日就割讓一個碼頭， 聽日就割讓埋你屋企啦😭😭😭。。。香港人要企出來😠😠😠😠😠😠

保重，自身安全最緊要，等人多果陣先一齊散步，玩團體game齊上齊落無咁危險

感謝手足，有散有聚
而家散左唔代表係輸，保留體力
聽日再搵合適地方再圍過

辛苦晒 多謝你地

下次都係唔好玩呢個場

大家都做得好好！

呢個實在好遺憾..各位要跟實多條線呀

其實我都驚有酒鬼

多謝你地！做得好好！

今日正門有靚仔哥哥黎同我地講10點半有人會走
到時自己決定走定留,小心之類
好正

在場好多店員同顧客都支持

多謝咁多位手足

辛苦晒

雖然最後無跟隊
但喺中途見到遊行隊伍 聲勢好浩大
正

衰左兩次比人抄左幾十個牌終於有改善

坐咗成日好攰
最後過老蘭精神哂

高定矮俾個明白我

真正既be water，做得好好呀

做岩決定呀

唔洗覺得自己有問題
多謝樓主

更多謝你地肯理性分析形勢 應退則退
呢個先係真正嘅be water嘅做法

進定退，我相信現場嘅人最有決定權
今次出唔到，多謝咁多位
下次見

辛苦你地喇 感激感激

有勇有謀 抵讚

做得好

有勇有謀

不受傷，不被捕

辛苦哂你地

多謝，有勇有謀！

做得好
出得黎就撐你地

叻

話人做咩徹離個班一定無起現場
出發前個個時段都陸續有人走
根本唔夠人
個個位又係一條大直路 左邊有狗封住 右邊就花園道
一夾過來全部又抄牌
再者好多人唔知大波華會唔會有秘道/其他途徑走左
坐左成10個鐘啦 個個都支力到cls
連嗌既士氣都冇

好決定

孭tote bag嘅
絲打下次一齊出黎實有機會見

唔使理班人，現場決定

Thanks

岩架喇
越坐得耐啲人就走
可惜既係有唔少人9點後已經走左
如果早啲可能會多啲人

有去嘅手足都知佢地好nice好支持

正確

辛苦哂多謝你地

辛苦你地

係 在場仲有啲ABC/鬼鬼地嘅華人都笑住拍手

啱，以今日嘅陣容黎計，唔值得有任何代價
所以都好多謝在場各位肯響應，多謝哂你地

up

Good point!

要識進識退 啟蒙第一步
Proud of you guys

多謝你們啊。
入黑、人數唔夠，你們做得正確

怕走秘道又要岀記者會

推28.29.71更有用

辛苦手足了

成功示範

多謝！

番到煲底聽到真係笑左出黎
成班一齊BOO佢

辛苦晒咁多位，你地做得好好 !

最正喺啱啱開始上斜路，右邊幫手吹口哨嗰兩個西裝鬼佬，佢地幫我地帶起咗外國人支持同歡呼嗰個勢

辛苦晒大家!!!!!!!

辛苦曬

醒目，理智，抵讚

感激

尊重現場決定

多謝手足

記得出席呀！

吹得響徹蘭桂坊

多謝你地 有勇有謀

五年前
we’ll be back

2019
we are back and even more stronger

人係最重要
多謝你嘅付出

多謝大家
呢場仗，刻己，互信好緊要

究竟點吹先吹到咁撚大聲

辛苦巴打
成功令加拿大人歡呼

佢用雙手

一樣咁諗

正皮叻仔叻女
多謝你地

真係關幾多隻手字咩？
利申: 我唔識吹口哨

多謝手足
聽晚見

利申我都唔識

辛苦了！

Off topic: 用口吹通常冇加埋手咁大聲。而識得就咁吹唔一定識用手

算，另外開個口哨研究po，廢事off topic

屌好撚肚餓

辛苦哂喇

啱啱同完兩個即場識嘅手足食宵

幾好 雖然我早走咗冇資格出聲，但仍然尊重在場義士決定

多謝ching
第一次落老蘭示威，覺得效果唔錯
可以比多啲外國人知道我地嘅訴求

我都有份傾 係好早得幾個既時候就係到 巴打好靚仔

支持你地 做得好好
真心辛苦哂各位

唔可以再好似尋晚圍狗屋咁送頭
一個都嫌多
只要有一個手足冇法全身而退
呢場運動係我心目中都唔叫成功
多謝在場的每一位手足

多謝你地嘅付出！

辛苦哂

唔好咁講，你都有份令到條八婆出席唔到加拿大果邊。聽日記得出黎

你地無做錯到！

辛苦哂大家，真係辛苦哂
今日實在太唔值得付出任何代價
都有幾個要估，認錯人啦

做得好 識見機行事

一定

係！

做得好，進退有度

多謝你地
下次見

Thank you

睇法相同，雖然送頭呢個字唔太好聽，不過我都咁認為，要衡量當下狀況先作決定。

今朝坐到四點幾走咗
好感動見到大家就算唔知做乜 唔知做到乜都坐落去

多謝大家

做得好！

多謝今日有份出嚟嘅咁多位你哋做咗個好靚嘅決定

辛苦了..

尊重現場手足!!
辛苦晒!!

唔好好似尋晚啲人咁醒目就夠

辛苦哂你地！

辛苦曬大家！

多謝你地既付出

真正嘅be water 現場決策最重要！

Be water my friend👍🏻👍🏻

多謝各位義士

多謝您 屋企有事 出唔到黎 多謝您地出力

我同FD一齊黎 計埋4個

夠啦 最緊要睇情況退

真心今次做得好好!!!!
辛苦晒大家

Why not both

人數太少，武裝人數更少..
點都好，各位記住不被捕，好好衡量現場情況

Sorry大家 我終於頂唔順病左
今日無黎做野
7月1再見咁多位香港人

正確決定，戰術目標上留守同佔領，唔同包圍同阻礙，大家加油。

嗌到聲都拆撚埋free Hong Kong

多謝為香港付出

be water, 有勇有謀，有進有退，不被補，不受傷，保留實力最重要。

今天辛苦哂！返家好好休息！

聽日見

睇到厭同悶了

就係咁

今晚見！！！！
到時再大飽眼福

早啲抖啦

戴口罩就唔認得你？

唔緊要
一齊抖返晚 聽晚再出去

做得好， 其實你哋成功咗 ，都估唔到真係戇鳩鳩坐喺入面

得㗎啦明㗎啦
撤的話我一定明,唔好戀戰先係上策

多謝落心落力係短時間籌備遊行仔既咁多位
時間真心少
物資搵左陣，就好快搵到
多謝咁多位香港人

我今日都有去實地考察，真係閪位黎，又窄又冇咩逃跑路線，俾人左右一夾就全軍覆沒，所以你哋哩個舉動係完全正確，我唔接受你哋嘅道歉

講真，我冇諗過佢冇出席係因為我地阻住左
到入夜我其實覺得佢唔喺到

係，地型實在太不利，正後門又分得好開。
有機會係最唔理想嘅作戰地點

正確選擇

我一路都覺得佢唔係裏面， 正常收到風就應該移動 ，點知
佢一係超級on9收唔到風，一係就係一個極為固執嘅人

9點幾開始係附近，一路mon住驚你地人咁少又走去圍狗竇。
最後等到你地行完蘭桂坊去煲底先放心走。

痴撚線我終於明白做老豆既心情

我諗住佢喺入面嘅話，出面會多啲警察
點都好，阻止到佢去開會已經不錯，至少加拿大果邊會多啲noise先

多謝哂巴打相助

尤其後門條路，黑到仆街，有埋伏都唔知

今日大家做得好好，希望律政司都聽到我哋嘅聲音

你地冇做錯到！
知所進退先係上策，死守一晚都冇用
我地聽晚又見啦

加拿大果面開心到拍曬手掌

辛苦了 等我地接力

辛苦晒大家好勁

Good call!!
相信自己 保持冷靜清醒
唔好熱血過頭就得

好彩大家有開，有睇到airdrop

發夢喺現場 其實啲狗本身已經封咗一邊退路 然後花園道出口又有幾隻狗企喺到 隨時就可以封晒現場所有人 地勢真係好不利

今次最重要多謝大家體諒同尊重

BE WATER, MY FRIENDS.

好好休息

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

人無事先做到世界冠軍

pish

今日天氣咁熱都堅持到咁耐，辛苦你地喇
Respect

現場人士點決定都會獲得支持，唔洗咩見諒

我真係好愛大家，好愛香港

大家要加油

多謝你地 辛苦哂各位

感謝你們的時間和汗水

多謝你地
辛苦曬

多謝你地！

場仗未完嫁大家，幫手推628 629post

巴打回多幾個po好訓喇

當初都係見巴打你個post先有咁嘅諗法，多得你

冇大家又點會做到

Push